CSGO 賽事討論暨技術交流區 (3)

continue吹

官方賽程表：
Reddit：
Pro Settings：

A星咁多錢既咩？ 7個人 有2個可以坐係到收錢 羨慕

大把貨啦

假假哋都係上市公司

原來搞左上市集資喇
由啱啱dignitas轉TSM睇到而家

4個major 冠軍都大把獎金

dota 職業選手笑而不言

Dota 嗰ti好似係史上最多獎金嘅比賽
咁OG咪fat fat

我以為淨係分比5條友自己洗

Astralis本身係蝕緊錢，2019年蝕咗500萬美金
2020對esports隊應該好大打擊

少咗好多線下賽 科隆 IEM澳洲 兩次major Dreamhack Master ECS 呢啲

lm

lm vitality/g2 輸，我就會瘋狂恥笑

lm睇KennyS 發夢

準備好一陣恥笑faze

肉酸到

Niko又話去g2 ?

有冇人睇緊 Vitality vs fnatic?
好好笑

Rpk紙坦克

咁都要OT 呃機打

豬隊友

G2

見到Envyus vs TSM 呢條片 好自然諗起Karrigan 係城堡

兩隊發覺仔都派膠

兩隊法國垃圾一齊輸啦

又呃機打

beguette佬

屌咩 vitality fnc呃機打
係就快撚啲輸左佢啦睇到嬲

大快活

Cls k1to

niko>NiKo PogU

BIG

正 d2

唔知點解好鍾意睇syrson打 佢支awp好似好舒服好輕鬆就殺到人咁

heroic

啲比賽怪撚到

no.1隊輸比明星隊

2020 csgo

開心訓教 我FaZe

全部爆冷 好彩無買

online戰神

丹麥no1居然輸左
明明faze呢排咁頹

今晚又係悶到嘔
fnc g2
big heroic

fnc有機 heroic輕鬆贏

唔好咁肯定好

inferno vertigo mirage

冇人睇？

OMG JWounderchild

又OT

大快活呃夠機打未

IEM比賽咁細 又小錢

G2 is a joke

heroic 2-0 big 要贏錢快all in

Gay2廢撚到 3v1 deagle = 收皮

OG都贏唔到 big真係可以返屋企耕田

揀vertigo真係笑撚死，fnc個coach 做訪問都話佢地練緊vertigo，寧願練vertigo都唔打dust2. nexa: Pick vertigo

mirage vertigo nuke

A星唔打iem New York?
見upcoming matches都搵唔到佢

直頭無請佢地打IEM NY
之後嘅dreamhack Open Fall 2020會見到佢哋

heroic
joooooooke

咁樣贏

vertigo少悶

heroic 訓撚醒未

要俾人clutch幾多次

map3正

以為heroic 未訓醒 被A星係EPL咁打完之後

heroic 2-1

#1

比同國師兄教訓完就一沉不起

本身大炒完同國師兄 真no1黎

想升下lv姐依家scrimmage 排半個鐘都冇

hi 各位ching. 請問有咩platform 玩cs go for 普通player skill 嫁? 我都打咗幾年，但仲唔係好勁，打casual server 10vs 10就勁殺人，但係faceit 打即有冇platform 介绍。唔想成口比人老强，又比人bully。faceit 真係for advance player
攪到宜家無曬心情。thx bro

hi 各位ching. 請問有咩platform 玩cs go for 普通player skill 嫁? 我都打咗幾年，但仲唔係好勁，打casual server 10vs 10就勁殺人，但係faceit 打即刻比老强。口的外個人真係好勁
有冇platform 介绍。唔想成口比人老强，又比人bully。faceit 真係for advance player
攪到宜家無曬心情。thx bro

冇嫁喎一係玩mm
一係就faceit輸到落1 2lv
casual 殺幾多都冇意思唔代表咩

玩faceit 先練到野, 打多d 會慢慢上手

唉 ，埸場比人bully. 我真係識玩，但就你一見人就被殺。玩casusl 都唔係咁。好唔開心.

因為causal 9成係垃圾銀牌，殺到人唔代表你勁，係佢地廢

玩得causal9成都係啱啱接觸隻game新玩家
隻game要裝c4可能都唔知
要練槍打下社群deathmatch server
一係開個工作坊down啲彈道壓槍練頭8粒彈
一係打下bot仔再排mm

得閒打完場competitive
Down番demo嚟睇下有啲咩做錯
打多啲就升到

ok. I will train more.

仲想問下，我剛剛装咗mm. 但一選擇完hk server 再click go 就彈個window command promt 出黎，入唔到game, 黑占解诀。thx

殘體

我同你情況差唔多，中學果陣日日打，之後好耐無打，近大半年疫情先玩番
開頭一路打causal , 平均kd 都1.5 以上，1 round殺7,8個都試過，好似好勁咁
因為19 window 更新唔到，玩唔到faceit, 所以玩mm
終於贏左10場，有 rank , 銀4
咁繼續打，我支槍唔太廢，打幾場就上左金1
跟住一路睇下片，練下槍，練丟野
而家40win MG2

你打番十零場mm 就會知自己咩料
同埋隊友好緊要，同d 高rank 打係學到好多，特別係timing

MM 係 cs 個 competitive , 唔洗裝架喎

大陸支那狗 去死去仆街啦屌你老母
去百度問啦

ching. 我係土生土長香港人加黃底。係咪有咩誤會？

ok. I got it. thanks.

強國就返你祖國5E啦

土生土長香港人點會用拼音打字出殘體呀
正常香港人都速成倉頡啦
新移民唔學打字上連登

可能最近打太多csgo casual 被太陸仔同化咗講野.唔好意思各位
我用电話寫，再開whatsapp web copy and paste, 所以咁。

仲有我係老野黎。唔適任何中文輸入法.
唔信就算。唔想再講無謂野

仲有會唔會係ping 關係。平時casual server 都係6-7ping. 對大陸仔5-60ping 有着數?我要重新評估下自己技術先得。

咁你不如打英文
係依到打殘體係死罪嚟

ok..

有幾老野先唔識打中文 80後中小學打online game 必學速成，唔通佢70後

利申：80後

Yes.exactly, I am 70後. 1975. 廢中一名。有小小錢退休等移民。無野做打番下game 機咁

any more question?玩年齡岐視都可以嫁。最多我自動收皮

巴打仲大過f0rest
以前玩開1.6嗰啲？

I played since beta lar. but long time no play due to work. Just recently play alot.

等移民打返機btw 就咁入csgo去competitive就有得排matchmaking 唔洗裝啲咩嘢
Faceit先有可能要裝anti cheat

屌真係未見過我以為自己三張幾同d 中學生打機已經搞笑
打機無分年齡 不過好奇45 歲反應係咪更慢
我3x 已經慢以前好多

zywoo回勇

VIT 2-0 CoL

obo唔打真係收咗皮

全部caster都揀faze

GG

3打5 faze

faze

睇佢個樣似係廢老 啲口吻都好似

明明og就有料

點解要唔信NBK Aleksib

真 只要nbk正常普通咁打+valde/mantuu/ISSAA 是但兩嗰發揮
同一線隊打都可以打得有來有往

NBK = BOT

今晚fnatic對col易唔易賭？

海軍鬥水兵
不過大快活嗰贏面好似大啲

佢老味VAC誤封左個AC

外掛就外掛

沉日封,如果係開左,第一日VAC WAVE 轉走左D SKIN 啦

尋日封左好多人？ 突然有個日日玩既Fd 無online

買大快活

試解釋大快活何德何能1.5賠

col 2-0

Krimz 勁到

屌大快活係唔係做戲

2-0解決CoL

on撚9, col 2-0 5.2 賠率咁輸

大快活真係好難買
買小小睇到心臟跳

買唔買big好

Faze 2:0 big

依家twitch esl個台啲廣告多到 block都block唔到 8個廣告

BIG 2-0

買左？

nuke , faze 2-0

買左col 2-0

faze對big喎

大注EG 有無人比啲意見

揀furia喇

點解咁講

冇 直覺喇

呢場真係兩隊都唔一定要嬴
兩隊都認真打的話
都係買巴西狗好啲

搏chaos贏好過

啲人話fur係開掛 同埋chaso都係

marke比人話左好耐啦

big

pog 終於甩難

Jks終於走喇
佢浪費咗好多青春時間係renegades到

已經24

我覺得如果azr唔係到 佢一早就走喇

其實jks勁咩 點解咁多人吹奏

我都係覺得 FURIA 2-0 EG唔使多謝我

不嬲都話買高賠率爆冷先可以長玩長有

NA is a joke

唔明點會買eg, furia對上兩次輕鬆贏

Jks 槍法勁 冷靜 打到lurker 可以solo b

題外話我有睇埋lol嘅比賽 na都係一個大joke
我覺得唔係巧合 點解na咁多錢咁多資源可以咁廢

以前唔記得聽邊個caster 定 streamer講過
na D玩家多數會著重諗點樣幫自己出名
想好似shrould 咁退左休都可以做熱門streamer
所以打比賽個D有時都會想做效果博出位
例如1v3 1v4個D會博
又或者成日想re peek 衝smoke個D risky play

幾認同 na player都真係好play for content feel

OG >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Fnc

Pimp都睇緊 好似仲有n0tail

垃圾tarik

燈

同尋日col 一撚樣

na 隊唔係一般既廢

fnc

一陣vita faze

ez og

faze???????

RPK 隱形左成場

佢真係好inconsistent有一排好carry 依加

inferno, 有ovp唔揀，揀inferno

misutaa完全唔係個皮
垃撚圾 唔會做到top5 team

都知發覺仔麻L麻
買左對家

rpk apex hold b, just rush b

Vitality most overrated team in csgo history

咁都spray唔死rain

屌faceit求其執隻lv9都好過佢

一早話左依個撚樣係垃圾 明明咁後生 你睇下mouse個2個後生仔 打親都carry緊 相反

有無nova-mg嘅Ching 一齊打下mm

miss shoota

琴日inf long corn 一隻都殺唔到個真係笑到我

上次apex又係 inf Tr全盲但一隻都take唔到 明明可以贏 搞撚到輸左 廢撚到傻

依round 廢撚到 silver仔都應該只少take到一隻

og go

有啊

半溫書半睇緊

呢個rotate打屎忽係想點

打faze打b就得㗎喇

baitzera 冇左taco廢撚到

OT

coldzera 好慘

屈鳩佢個B啦

早啲打B唔洗輸咁多

個B廢到

依個esl啲多撚到

baitzera 20 kills, 47 adr

cold支awp

og 3-1

佢咁撚廢都可以嬴

faze重新？ 最近竟然贏game

咁串？

打之前就話og會choke
之後畀nbk 笑佢數據差

15秒入西

og ????????????????????????

comeback

faze 3-0

unbelievable all-star team竟然贏到

maybe aleksib is a problem

choke clan

faze era來了

過幾日dreamhack 打big 就會無啦啦唔夠打架喇

禾FaZe

faze可以3-0人

issaa同mantuu都唔掂
NBK又打得麻L麻

liquid又輸 NA is a joke

Ching steam id 係咩？
有時單排遇著3-4排 d人就唔係game 度講野 好無癮

dead game confirmed

liquid

幾日無開game , 好多人比人ban ,咩事
有 overwatch ban 有vac ban
成版history 紅色

啱啱先有翻啲起色就畀人disband
100t連等多陣都唔肯
不過大部分應該都會有後路

唔覺有

Jkaem就一定有
Gra同liazz 應該都有人肯要 係azr難啲

+nivera (scream親戚) -missuta

應該唔會踢

好耐之前放左把butterfly
而家升左一個double

晒鳩氣啦shox都過左氣應該走埋
Apex就一時時
-misuutaa -shox +amanek +maj3r好過啦
Maj3r igl

Zywoo Rpk apex amanek maj3r
應該有top5爭下
而家hltv個rank完全overrated
Top10隊分分鐘都比人2-1

maj3r

都唔知navi 係狀態差定點

打個休閒 準左少少都比支那仔話外掛
本身都幾開心 話曬我金牌仔都比人話掛
上次比人話掛已經係幾年前玩overwatch

但佢班友唔踢我出去 仲追撚住我射
當我諗住轉對面隊射爆佢地個時就即刻投我出去
一班賤種

屌你巴西狗

加左你

明顯打假賽

1.02 賠

一齊打！

巴打steam id係咩？
多數星期六日先打

集氣G2 今晚輸

嘥烏

今日開始打Dreamhack

打緊

Misutaaaaaaaa

會唔會choke呢

g2如果連end point都唔夠打唔該disband

Es3tag打得好好地做咩去C9

ast完整5人squad齊人佢都冇乜機會打架喇我估去c9保證有正選同有$$$$$

下 我幾鐘意佢係ast打喎 打得咁好 去到C9又係哂左佢

full ecoOG

safe

岩岩嬴完既faze即刻輸番dreamhack
估到啦

xseven用實力證明jammpi替換佢係正確決定

Xseven 係aug nerf之後就廢到仆街
Jamppi 雖然有vac 但係點都係hltv嘅 one for the future

Heroic準備做返一哥

依個真係估到

巴西狗有無咁勁 贏哂兩隊top team

ence連魚腩隊nip都唔夠打

Ence除咗train之外仲識打邊張map

astralis會炒G2幾多

bot 2k bot grim

本身為bot 2k 將D人轉左role 廢哂2個人

未必連贏到四場

krystal仲廢過我

第一個位俾人落左降頭，一做第一就會輸

(Astralis 除外)

垃L圾
本身都有一絲絲諗佢打得番 disband啦

gs打faze

咩話VP打贏NAVI

navi 打cyber legacy 打到咁樣你預期啲咩

esl pro last round 儲錢

Navi冇打Forze原來因為Perfecto確診咗

- Perfecto +mir

perfecto同flamie Boombl4先係咁啪手近距離接觸

Navi perfecto本身係第6 option簡番黎，武肺後會唔會勁左

Infecto仲打到

infecto依個名

個肺花晒閉唔到氣玩唔到awp

big依排搞乜

online CS輸贏好似好兒戲
淘汰完過幾日又有新比賽

最近好密

完EPL 跟住到 IEM NY 再嚟 Dreamhack 之後到IEM 支那

ast準備又主宰地球

發覺佬邊夠打
有top10都偷笑

哇岩岩坐完出黎
乜marble fade skin價升左咁多
之前先300-400usd一把
而家冰火要成12000hkd

pro league劇本

比人炒左上來 依家買MBF係傻仔

nuke真係好大差距

Faceit連續幾場對面全部lv 8 9 10 好唔balance

即刻由lv7 跌到lv5

屌重想買把karambit撚下

faceit好撚唔公平 多人用小號 或者10Lv帶4個2lv推分 屌你老母

仲要隊友係廢柴

Niko堅係去G2

VITALITY我信

niko個ace

Choke到

cadian >>>>>> zywho

以前打lan廢到嘔😂
coach bug之後好憎呢隊野

依家咪證明左冇coach都贏到

hunden仲係heroic喎

其實好撚on9forze又買左gard legion個coach,俾個崗位佢就當唔係coach

heroic開左先例
根本成隊都知

好似無再coach, suspend 咗

而家無lan嘛 咪威到下

NA EG

又有線上賽睇 今次到BLAST Premier Fall Series

信navi會逆轉

難啲了

na cs eliminated

NiP

真係唔同level tier 1.5 eu隊>tier 1 na

仲有冇人睇dignitas

太高齡

G2 CONFIRM NIKO SIGNING

頂邊個呀咁

之前有人估amanek

csgo點先可以進步？
玩左約半年左右 而家nova2
多數同個fd雙排 個fd好勁 佢最高峰果陣faceit level10
唔想玩極都咁廢

vit col

In Jks we trust

玩得多就勁

都係嗰啲，練下槍法spraying常見嘅煙閃點掉

BO3有得途中換人係咩玩法

Olof is back

想速成走位 槍法 peek之類就每日打下街場deathmatch

aim botz都可以

觀念就玩多+睇下比賽(?)

買個wall hack

較好d setting , mouse 唔好咁快
做t 跟住d勁人一齊衝，要識trade
做ct 學多幾個企位，唔好咁易比人估到

關滑鼠加速&垂直同步
打唔死人都要幫隊友拉槍
killing is just part of the game

btw 你個fd faceit lv10廢極都有限啦 正常都輕鬆carry

係囉，faceit Lv 10 = 大地球？
Nova 2 一打五都得啦

faceit lv10 beyond 大地球啦

col > big

基本上佢場場40殺以上
我就1x殺 kda 未試過過1

雖然話同勁人玩會加快自己變勁既速率
但真心nova2同faceit10 lv個差距大到我諗你唔太會學到野

faceit 10勁過大地球好多倍

但你未計mm多掛好多

請問可否介紹個好headset for 打cs go? 我買咗幾個都hear 唔到敵人腳步聲.youtuber 推介d steelseries logitech sennhsier 完全唔掂當

是但用隻入耳既耳機都聽得好清楚但未用過headset
你自己試下去workshop搵個map係練聽力
多數都係自己唔識聽
冇理由你買左幾個都冇一個聽到

我用sennheiser , 完全無問題喎

can u tell me which入耳既耳機 u are using?

37x and 370d not work for me. cant hear enemy footstep really.

應該唔會，有機會係setting or sound card 問題

I used to use creative g6 and senhieser500 together. No good at all.

求其開個喇巴玩都聽得到喎巴打
其實唔洗咁講究
是但執隻headset都聽到 音質唔同咁解
我覺得係你唔識聽/setting有問題

唔係呀ching. 以前1.6成日俾人話cheater. 因爲真敵人在好遠都好清楚opponet footstep. 現在真係hear 唔到。好灰，定係csgo 改咗setting 無咁易hear ah？

: 如果是setting 問題 ，請可否教我set d 咩要？幫幫手。我想進步多點
聽唔到敵人聲跟本唔會玩得好

打CSGO 我覺得Cloud2 比貴價headset好

聽上面bro 講應該係setting 問題，但我唔知要set 咩。無奶油7，8個headset 都唔掂。各位幫幫手

你耳機3.5mm直插底板？
有啲板e.g.rog 重bass到cover埋footstep

你耳機3.5mm直插底板. Yes
Or sometime use logitech usb or steelseries usb plug to play. Same shit.

各位有冇其他意見。幫幫手。想玩得pro 點

上面講個隻cloud2 已經連埋usb dac
靚聲for音樂/電影 就一定唔係
不過肯定係specific tuned for csgo
唔係都唔會咁多csgo pro戴
如果呢隻都唔掂 就真係唔知點幫你

apple ear pod +gsx1000 輕鬆聽聲

你去workshop down個聽聲map先啦
Setting 除非搞過好少出事

我玩左好耐都唔係幾聽到有時個距離遠少少，要我個fd提我開始懷疑耳仔有問題

thanks alot

OK. I will get one to try. thx

csgo啲聲算易聽, 你audio setting set stereo, 3d audio on, 唔好開咩5.1 7.1 就得

try try sin. thx

唔慣聽聲既其實係聽唔到
只係知有聲但唔知邊度
我以前都係咁之後要練個腦去諗d聲係咩方位先開始聽到
之後練得多就會變被動技能

但係我玩左3千幾個鐘

玩得多唔等於有練
我頭一千個個鐘認真玩認真練進步好快
之後就算依家愈玩愈多
都愈黎愈廢因為唔想練

琴日撞到有條友好toxic 分享下
Choose your excuse: 1.Lags | 2.New mouse | 3.Low FPS | 4.Low team | 5.Hacker | 6.Lucker | 7.Smurf | 8.Hitbox | 9.Tickrate

係咪叫relax

係

依條友以前已經出晒名好toxic bind依d制突登串鳩人 利申上次打完佢

第一鋪輸8：16 本身技不如人輸得心服口服 好好地完場打句gg都要比佢toxic
下一場撞翻佢炒翻佢16：3用翻同一句toxic佢即刻死狗咁靜晒21分鐘完場
先撩者賤

上一鋪嬴完你下鋪即刻俾你炒
係咪打假波咋
不過 toxic 都係隻game 一部分 嬴左toxic 人都冇乜問題
利申 應該俾同一個人toxic 過,佢出曬名係咁，但唔夠打都冇野講

懷疑樓上係本人 唔夠打咪唔夠打囉打乜鬼野假波 以家打場機有錢分咩 （笑）

Ak仔做到本人?

toxic完人仲打假波
輸左比人串翻轉頭咪仲柒

lm 等睇got5

希望有直播

已經打完啦 好來好去咪幾好 何必無啦啦串人 又冇得罪佢地

通常依d 情況喺以前1.6 通常onlan got5 打個bo3 渣渣手食個飯

出到黎成班mk就真

Xyp9x復出第一場

打馬蹓

MIBR打到咁接近

真係估唔到

講起我唯一會toxic就係入community server打大陸仔 仲要係custom map嗰啲ser 打fy_iceworld專登針住啲server vip打
之前對面有個vip識得predict你spawn邊度 之後spam head-level射穿牆殺你 我之後用同一招連續殺對面3次之後打咗句you fucking suck之後走場 好撚爽

Toxic做乜鳩吖真係對成件事無正面影響
Faceit排左幾百鋪solo 7成都有toxic友煩過西
特別啲on9仔mk仔 贏左就串柒柒 輸咗又死狗咁靜好撚肉酸

Faceit 招隊友
hktop20

na cs

Kovacs

G2 踢走Jackz？

應該會

kennys先係最唔穩定果個

條友原來己經28

g2 ast正呀

打DM都遇到香港人開外掛

NiKo PogU

NiKo唔洗做IGL之後變左第2個人

NiKo go kill

xyp9x個clutch

CLUTCH MINISTER

今場真係高水準比賽

NiKo屈到

G2準備贏了

NiKo without IGLing

Dust2已經睇到好厭 strat嘅變化不大
希望有map3 inferno睇

吓 係咪A星pick 架de_Nuke

g2 定ast ?

KOVAC ESPORTS

我哩兩日睇返d pro 打cs go.終於知咩事點解hear 唔到敵人腳步聲。係跟本cs go 本身同1.3, 1.5 version 聲效有好大分别，以前好遠都hear 到.宜家係冇可能。可以不用再試其它headset 了。謝各位解答

真係Team KOVAC

Niko勁撚到

廢到爆

玩community dm server

早就要咁做啦

一哥地位不保

無睇一排，a星又換返本身個5個？

係xy9返左去打

佢都bottom左好耐 無jack墊底就到佢

而家awper kenny都唔入流 又唔穩定又做唔到device

nexa快到

kenny殺得5隻都可以13 12 真係打得唔差

Kennys心態爆炸

終於殺到人

成日想make play
下下都flick

Niko同KennyS兩大tilter同隊

係 都唔知點解係唔係都flick 好似仲停留咗係2014-16年大力flick就贏嘅meta

依隊mibr勁過之前有冇5倍

估唔到furia 都贏到

應該最主要冇左2大毒瘤 fer同fallen

冇埋光頭co, trk俾fallen指揮就廢到爆，依兩日正常好多

自己on9 迫走zews姐

有少少想mibr 贏

呢隊MIBR幾好睇

如果mibr真係贏咗niko應該會懷疑人生

kenny殺到人就輪到niko沉

mibr

一山不能藏二虎

mibr win d2

NiKo knifed準備心態爆炸

niko即刻回勇返

niko awp又得rifle又得 少勁

keep住依個form 可以同zywoo s1mple爭第一

一起身見到g2贏左

niko勁撚到痴線 一定要睇highlight

hltv見到 1.5rating

早幾年已經爭緊世一
係上年開始沉

一走左faze就回勇

一唔洗take IGL 就返黎

正常啊 邊兼顧到咁多野

屌奶星 睇返G2打A星最近嗰兩條精華
Niko勁撚到

勁到
要睇佢KEEP到幾耐

又有比賽睇 今次到返IEM

zywoo smurfing as usual

OG

olof出奇玩得唔錯

期待聽晚 OLOFMEISTER Let's go!

要打Zywoo

打vitality唔係睇zywoo
係睇其餘4個

而家要睇5個不過佢地呢排咁fit 要過Faze問題不大

咁樣打返個打OT navi

Complexity

先燈一張map

faze無左NiKo勁左
G2+NiKo勁左
雙贏

Olof 打得幾好

真

broky on fire

agger

OG輸得有D肉酸

新生Cloud9

Jame

ALEX獨力難支

g2

ct side打到咁

nip pog

og 0-2 geng

最近啲international mix隊都

r.i.p. jackz
btw niko好似第1次打vertigo
faze之前都唔打既

woxic:

faze vs g2

近排就完sem，一場都冇睇過，外國爆得咁勁，lan真係唔洗諗

線下賽無了期 繼續線上賽

online 完全唔想睇
完全冇氣氛

d online 隊玩晒

呢個都係因素
但最主要lan好睇係可以睇主持同player交流
觀眾 player反應呢D
online就算幾多web cam interview都係比唔上

ENCE Bench Sergej

disband算啦，廢撚到

in order to fulfill his Finnish military service duties.

要射真槍了

踢完Aleksib 之後廢足咁耐

魚腩隊disband啦

faze -karrigan +karrigan???

ence次次睇都有頭威....

等咗faze g2好耐

faze贏就好笑

下雨哥上哂身

faze 2-0

仲記得佢19年嗰陣 faze打team liquid 20殺0死
Niko 嘅極限已經到咗
輪到我rain嘅發揮喇

上次d2, faze 揀， 16-6, g2 揀乜9 d2

呢rd

14-7
fOrGoT hOw To PlAy

kenny食咗早餐

Big nuke下半場係咪冇拎過分

信vita

Scream表弟打得幾好

呢張inferno好睇

TL咁都可以出局

德國7-1巴西

巴西隊有得追ct nuke

收到風s1mple今晚讓賽
all in jor g2

big dust 2俾人打爆wtf

笑到仆街

matchfixing doesn't exist

G2有冇贏過手槍

faze 4強仲有睇頭
睇broky仲好

g2 nuke做乜鳩

liq算唔算買個 ex-star 番黎搞到自己收皮既好例子

決賽vita take my energy

希望vita唔會又決賽choke次次都係咁

咪燈

Simple clutch

NA CS皮已收，Team Liquid嚟緊去歐洲睇下有冇得打返起

bye vit

s1mple on fire

cls s1mple有無咁撚勁

Cls

D2頭15輪殺既人已經差唔多係nuke全場咁多
CLS

3-0

睇槍不賭槍 睇來幹什麼
點解CSGO Post竟然冇人討論賭槍 世界變了

chill睇

APEX退休未

vita已經係今年第五次入final無贏過

唔賭邊度好睇
小賭養妻活兒 大賭興家創業

準備zywoo表演 monkaW

一日有misuta 係度一日都唔會贏到

求其係FPL搵件都勁過條友,普通GE料

reverse sweep

收到風 navi16-13 完場
all in jor navi

悶到

s1mple表示唔認同

p1mple 啲aim 用晒？

連mishitta都著火

s0mple變翻做1了

flamie

睇嚟點都要打到map5 仲諗住可以拿拿林睇完

屌你老母2-0 變2-2

vita有我energy加成希望唔會燈

vit 10-5 之後13-16 , 準備好未

最後一張MAP係乜

mirage

zywoo？

屌真係zywoo s1mple showmatch

Zywoo癲到

去做乜鳩連na都未必top1

Chomple

liquid無awper真係濕滯

wtf zywoo

Godace

zywoo>s1mple

NAVI 2:0反艇

dklm 1k navi凍過水

話說各位ching仲未訓利申唔喺香港冇時差睇緊

🖕 widepeepoHappy 🖕
笑死apex個中指bm

5-10
Gogo navi

Apex

apex燥撚到

NAVI

navi成日都臨尾幾秒先plant

點解NAVI可以打咁hea
喺屋企打又冇教練
仲犯埋呢啲低級錯誤

我睇緊啲咩

Navi以為自己打緊pug?

navi真係好多mistake vita準備稱王

反艇反艇

\VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/ \VITALITY/

Gg navi

終於
V for Vitality

終於無輸final
btw原來對上一個navi final上個月打astralis都係俾人reverse sweep

NaVi fans真係難做兩次Bo5都2:0輸到2:3

Boom 廢到 是但搵個fpl勁過佢

係喎無人記得仲有NA finals睇

睇嚟做乜垃圾打垃圾

真 不如搵我打

s1mple數據上都係最勁 可惜choke贏唔到rip

NAVI幾次都係柒call

睇到navi 2:0跟住安心入睡點知見到啲highlight成50分鐘就知奶野

NA同EU水平差太遠，而且嚟嚟去去都係嗰幾隊
做NA第一都冇乜意思，決賽都係wfc

furia踢hen1, issues outside the server

2個孖仔本身都trash開

前年liq 拎1m果陣勁係naf 同elige 咋
我死諗唔明點解要pick bot2k

當年taco係到果陣大賽輸親都係a星

記唔記得kng單野

對gambit果次入final 隊草？

咩事 想知

9成9又係以為入final 贏硬去隊草飲酒玩到on99

CIS有邊個可以換

巴西狗咬狗無人想知

一入隻stwie0k就知隊嘢好極有限

呢單嘢真係笑撚到

為左個傻鳩 要twitzz 改做support 然後成隊廢哂

而家重要入隻乜柒grim唔知乜水
不過都好 快啲收皮

NA最勁個隊得EG TL 無啦

EG

c9要首勝了嗎？？？？PogU

2.1m 係咪即係woxic

eztag

estag 2.1M
Alex 1.6M
woxic 1.3M

呢隊C9貴到

Alex都要1.6m

市面上冇勁既igl嘛
Igl一向都好少新血

Free steel

A星件hoodie 幾正 有啲想買

着出街俾人當毒撚

邊有人識
睇樣架姐

毒撚著到馬嬲屎忽咁都係毒撚

不過astralis果件好係adidas黎

jack and jones先啱

我覺得頂帽都唔錯

krimz vac bam咗唔知係咪false bam

faze x champion 不過都幾貴

有無ching 帶新手打csgo

原來今次係真嘅，頭先見到twitch chat spam以為又係fake人

Complexity 真係好撚癲

d2 choke咗

今晚有c9 vs mouz
woxic倒戈

mouz 2-1
liquid 2-1
mouz 2-1 liquid

Liquid 2-1 furia
Mouse 2-1 c9

lulquid

Liquid 1-0 好驚陣間又choke

喂，我想問下打csgo 吋9啲大陸人係咪會比佢地追殺?自從我屌9佢地之後成日比人追殺我feel 到。又成日有唔同人知道我講過咩。好奇怪

近排冇睇cs比賽 liquid係咪由nitro走之後廢到宜家

玩mm串同隊咪得
搞我就一齊輸

輸我唔介意。驚佢地知我ip 搞九我。我唔玩大陸server 的。

vertigo

Ropz awp ace

rawpz

對住5排港仔特別多怨婦殺多少少都比人jer

astralis

直接屌佢老母就得

最鍾意mm打香港人

唔夠打我細雞打佢地smfc大雞

呢幾日做咩事
2日打6場mm4場掛
有一場對面隊2隻spinbot

依排個分身終於升到21lv
好似少左外掛
打左20場rank都唔多覺有hack

係咪死ser?

c9勁嘢

mir

KennyS成個人彈起身，好鍾意睇佢tilt

同埋佢本身對眼成日好似好慘咁

又有新skin fade awp 又準備比人炒

有無ching可以講解下用百幾蚊買果張通行證有咩用?
做完啲任務可以拎到啲稀有skin?

要抽架 抽唔抽到好野就睇運
跟住會送箱 d箱賣哂佢都回到本
或者留到以後會升值

想知呢排搞咩連打faceit都撞左場有aimbot

已經麻木了

星星換咩好

梗係collection

Black Lives Matter
如果唔換個黑女人skin就等於歧視

果然都係無乜抽獎運
100粒星比垃圾我

啱啱抽左幾百蚊 又全部藍

BTW想問買左個pass會有咩
即刻有星星定點
之前冇買過pass
想請教下

屌你老母最尾贏硬嗰下karrigan knife鳩woxic

星星係每星期做任儲，錢多可以好似你樓上咁用真錢買晒佢

thanks
屌 早知用錢買星啦
抽垃圾抽到wallet 冇曬錢
pass都買唔到

hi all

買完pass慢慢打都會儲齊100粒，反正去到出年4月先完

岩岩買左pass
第一次買

咁多collection得awp fade最值得收藏
正到爆
但一定貴到癲
新ak豹skin都唔錯可以一戰
買pass做任就算啦

awp fade利申有butterfly fade勁想齊埋

新手套有啲差 不過咁先好 因為唔會影響舊手套價錢

m4a4 cyber security其實幾靚 可惜有殘體字喺上面

正 想好好地贏場mm 3場2場掛

當日文

不過cyber譯賽博好撚柒

個人中意usp target acquired

Bubzkji 終於出場

今日打競技排好耐？

都唔係呢排 係一直都一街hacker MM啲人會唔開hack先偷笑

個個比人game ban過都照開 wall hack已經當飯食 好似個個都有第六感咁

支那仔 越南仔 俄仔全部都開 尤其是啲支那閪

但永遠同隊嘅支那仔一定係垃圾/唔開野 一係就比人game ban過唔敢開

咁又何必繼續玩mm
玩熟左轉faceit/esea算啦
雖然都有掛但ban完會加番elo
重要128tick
想少啲toxic隊友咪比錢sub打下Apl

其他game mode就鳩玩下算啦
要玩生存類就pubg apex cod算數

橙

做乜咁睇唔開

total幾錢

點解做唔到get kills in frosbite果個任既

搏多搏 單車變摩托

無人理

得罪講句ChrisJ真係好廢

太老 好彩有新仔carry

bymas啲peek好癲

似打緊FPLrelax到

wtf glave....

打Faze時印象最深係佢嘅spray transfer

ast 黎搞笑？

OT先嚟tech pause

想mouz然

下張咩圖

完咗 冇下張

等勁耐就係睇mouse chok

冇lan event嘅cs唔好睇

想問下係咪買咗個pass就有一百粒星 定要再課星

諗多左

大家係直接買skin定係會抽
抽個滿足感大，但係抽極都係垃圾
抽抽埋埋既錢應該夠買把靚小小既刀了，但係total先兩把covert，仲要兩把都係幾十蚊

老老實實csgo有咁大個市集,真係嫌錢多先會抽

想試下親手抽到刀係咩feel

抽把幾舊水嘅刀就無謂

抽箱個expected value低到不得了，平均385個箱先出一把刀
想要任何skin最好都係直接買

間唔時drop到一兩個case咪開下 認真諗住開刀開紅skin就難啦 想要刀都係正正經經同人買啦

想問下大家除咗玩aim bot仲有咩方法練槍

利申:垃圾ak仔

community deathmatch server, retake server

其實我覺得搵到啱自己既sens已經上到eagle,唔洗話日練夜練

到而家都搵唔岩本身edpi 2200, 見個個pro 都咁低，較到1400
2200 好似反應好d, 壓慣左
1400 好似準d

game 入面幾多

見上面有人話同人買SKIN好過抽,但有朋友歐洲到抽新果個箱中銀雞同枝AK SKIN

Sens都要練

個人覺得練黎都冇乜用
除左煙閃
其他都係實戰慢慢會識

真，屌依家打職業咩

刀好難中
真係想要都係直接買啦
除非你一個月洗三四千抽skin都無所謂就抽啦

vita打mouz 兩隊都想佢贏

運氣嘅嘢 我都係直接買算

BLAST Final啲隊抗議緊

緊係啦大佬 比晒人聽佢地嗡乜

twitter上面嘈得好交關
反而係caster好大反應屌啲隊

打左兩鋪faceit重未傾掂

等到幾時

Launders屌返chrisJ轉頭

今日竟然開到波

我覺得下場改聽日打

chrisj真係好垃圾

幾時先踢

-chrisj +guardian

係,但見好多人有好多SKIN,係唔係之前賭槍賺返黎?

就係咁有錢

舊D箱得幾毫子放係度

嘩屌依個ast navi BO3好撚好睇

Issaa 真係廢到喇
nbk 都打得好過你

又有s1mple zywoo睇

好好睇

仙鋪發左癲

zywoo難打到

咁都OT 玩完NAVI

zywoo真係好穩定

choketality

electronic carry

vitality始終都係勁啲

wtf last round

殘局大師Xyp9x終於返嚟

一陣有navi furia

s1mple+electronic屌爆巴西狗

art俾人搶ace

想講依幾日blast啲casting都好尷尬

而家啲mm真係on99
阿豬阿狗都mge dmg
一場起碼有2個隊友得一個服役勳章
位又唔報 步又唔收
都唔知點升上嚟

唔計外掛港仔
真係鳩打都有細鷹大鷹

因為有wall hack 加持
利申： 已棄驚

發覺佬加油

係咪James Banks
三十歲成個人同把聲都成個呀叔咁

唔記得quote

點解syrson支scout咁撚勁

點解misutaaa keep住都最撚廢

BIG贏完Vertigo之後唔識打CS

nivera 自信掉ak bm對面

攞晒啲時間練vertigo

shox

屌你launders啲casting尷尬到on9

屌你 睇錯death數

唔計Zywoo的確係差唔多，淨係tiziaN冇乜kill
就咁睇估唔到比數係16-2

唔知尋日定前日有場cast cast下dead air咗 之後launders無啦啦扮minecraft啲villager啲聲 cringe到笑到仆街

又黎a隊打navi

dust2已經算係比inferno好
inferno係大屠殺咁

尋晚a星

xyp9x

有冇片

baitple

輕輕搵咗唔見有 不過我搵到佢今日扮spongebob嗰下 又係勁弱智
你去blast個youtube channel睇番今日big對vita個replay, dust 2 big 1 vita 9嗰round, 睇1:30

真係要報位嫁咩
我冇開咪玩
唔學任何nade 既lineup
都升到唔低rank

noobfecto
渣住把m4打幾支glock 一隻都殺唔到

笑死 恰noobfecto

兩枝glock 一枝deagle
加埋打唔到50血

ast nuke ct side真係恐撚怖

14:6>14:16

6-14反cup

連C4都裝唔到

差啲flank到嗰場round device隻屎眼啱啱好spot到佢
好陰公

睇嚟係vita ast決賽了

贏到force都有機

講完就收咗皮

Wtf Device

最尾個場食左春藥咁

misuta咁樣打晒

vitality take my energy

and your skins

屌咩 dupreeh跑撚住apex都可以miss

apex carry返

misuta timming

嘩都唔知幾多年無見過misutta carry

如果misutaa一路打得咁好 早幾個月唔洗咁廢

屌今日食左咩藥

反而zywoo冇乜impact今日

zywoo throw咗

最重要嘅時候miss晒

最後3 rounds差到
5,6下關鍵miss

是但中番兩隻贏撚左 真係嬲
好彩都知發覺仔派開膠無倒錢落海

屌le tank勁撚到

carry返zywoo轉頭

smoke中激情對射

vitality

唔好choke plz

係咪有奇蹟

好有張力嘅bo3

原來已經一年 上次navi攞完

btw ence正式反面 major final個squad得返allu留低

TLDR / OOTL;

Back in 2018 ENCE signed new roster which had Allu, Aerial, Aleksib, Sergej and xSeven. They didn't have any special results in 2018, but in 2019 they made miracle run at IEM Katowice and reached the finals of majors. Eventually they become TOP5 team in the world (peaking at #2 in HLTV ranking at best).

Then in the late summer of 2019 they decided to bench Aleksib and bring in Sunny. Aleksib was often kept as an man behind their success since he was In-Game leader. That move started huge downhill for the team and one by one the players from the original roster started leaving / getting benched and their rank started dropping down (they are out of TOP30 at the moment)

Now month ago Sergej left the team and there for only player from the original lineup left was Allu. Earlier tonight Allu was guest at HLTV Confirmed (VOD) where he talked all kinds of topics, including the benching of Aleksib and where they went downhill.

During the live interview Sergej dropped the tweet out and shit storm was ready. The host of the show also showed the tweets for Allu in the stream (Timestamp: 1:49:30) but naturally he didn't have much to say about this yet.

sergay 冇左igl 廢左勁多

Ence Allu

依家gen g 都收皮了
na rip

gen g

Allu is the problem?

aleksibbg好彩有隊OG接收打
都重係top20
ence?

vita col big ast

Ence真係笑撚死人

Jamppi 比valve撚完,再比ence撚
原本mantuu個位係佢

heroic 打D 1V1,4V3廢撚到

cadian

如果拆c4個嗰係m4可能就完全唔同

vita強姦ast

ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一ZYWOO世界第一

Zywoo no scope準過我scope

ZYWOO真係TOP1

癲到

之前EAGLE 果ROUND 已經睇到呆左

dupreeh

雖然尋日s1mple都好勁 不過zywoo真係一大個中指隊落佢度

兩個差唔多啦

dupreeh+device vs zywoo

dupreeh try hard到

magisk

magisk無啦啦變咗awp god

想問下邊到買skin平

skinbaron

vit 收撚左皮

比人秒完打番轉頭

vit

perfecto carry

希望佢哋俾人反cup

有機喎 尋晚場nuke ast打成咁

差啲以為navi可以打ot

有無人講下做咩要restart round
咁啱miss左

又係贏inferno 又係之後一換bubzki nuke就輸deja vu

Train go navi

想睇liquid打Astralis

stewie真係consistently廢 佢啲pub style = 送頭

最好廢足落去

liquid - stewie +above average嘅awper 應該會好勁

stwie真係好撚廢呀

屌呢round係想點

屌你Stewie啱先打打下轉mouse
仲要係唔同型號

換azr 未...

Naf 依家打得真係好辛苦

liquid 唔好畀人屠我就接受架喇

Liquid如果拎到1場已經好滿足

想睇stwie喊撚晒口死老豆個樣

留名睇stwie今日會除幾多次耳機

唔想na贏 但係又唔想ast贏chill睇

First blood

nice smoke stwie

寧願比個新人打second entry都唔比twistzz打番都知on9

冇上兩場既張力 隨時3比0直落

under astralis control

STEWIE呢幾ROUND幾勁

屌你頭二加埋30殺 其他加埋先5殺

2打5

NA CS無希望架啦

破蛋

Dupreeh一個仲多過liquid全隊

如入無人之境

stewie真係冇撚用

有1frag架

強姦

double d 46殺

13-2

device最尾個樣chok到
濕撚晒

打完變自閉

唔明為佢踢nitro 咩玩法

Astralis打Vitality先係真正嘅決賽

求liquid心理陰影面積

水隊

為左俾nitro去val贏first strike

liquid點解唔揀nuke先

講真一早-stewie +wardell或者jdm點都會好過依家

醒未水隊d高層
當年拎冠係因為有全盛elige,naf同twistzz 先有咋，唔你隻愛將傻鳩k呀

Liquid

為左隻bot 改twistzz做support 真係on9到極

唔好喊喇

快手落d2啦

衝鳩去自殺

4. Liquid picked Overpass

快撚d 3-0算
雖然我唔想A星贏 但係見liquid咁
心諗咪浪費時間
D2 16-0

cumback

2-0
一推就比device爆頭

控盤

當場嚇一跳 然後得啖笑

比人16-2 WIN絕望D 定係等你追夠10ROUND諗住有希望先一野收你皮絕望D

TL依啲叫唔叫throw

點解LIQUID咁都入到final

呢下真心好笑

liquid打親astralis都係比人虐 頭先好似彈句呢兩隊打22場bo3/bo5 戰績係20-2

又16－11

佢嗰組係Furia Heroic同NAVI
另一組實力係另一個class
playoffs NAVI比A星掃出局

A星係咪諗住畀返少少面liquid 先追到咁多分

唔好得失na fans

Stewie畀device 枝scout 一槍爆頭

stewie midcross俾ak爆頭

又一開波俾人hs

Stwie:點解A星唔比我打機

ast真係完全disrespect liquid

wtf dev1ce king

死之前都拎到ace

device PogU wtf

CLS

會唔會係astralis最易打既final

na cs is a joke

會唔會又係16-11

似樣

呢個ace好睇

係咪最短嘅final

真係喎
22個bo3/bo5得兩次liquid嬴到

同上年打avangar major final有得比

最短既bo5

年頭Navi打過G2 3:0

G2 3張map攞19 round，每map得6.3 round
唔知係咪最短，但真係好短

Elige

liquid都有番D面
但21:2

Twistzz 走埋

最後要Fallen 咁點解唔一早揀隻awper而係grim